根本藍屍存在係呢個社會係無意義

識親嘅藍屍都係低學歷人士
工種全部都係勞動性
而家科技咁發達 到時機械人都做到你份工
存在係呢個世界上係無意義
香港少咗你地一樣咁過
唔信？
唔信既下個禮拜一同我咪撚返工
睇下香港會唔會死
唔會既麻煩你地死開啲
咪撚阻住個地球轉

藍屍偷偷留下負皮

藍屍以為自己好重要
香港無咗你地唔得掂？

唔好以為個世界圍住你地班on9轉先得㗎

送上大陸做中國人就ok
等佢地親身體驗下佢地祖國既美好

口裏說不
身體卻很誠實

其實好多藍屍廢老都係社會最低層
比屎佢食平時，一比蛇齋餅就做狗

所以呢班狗要昆，唔係邊撚個執報紙執紙皮？

就係話比佢地聽
佢地連執紙皮既資格都無啊

比啲骨氣啦藍屍
無人需要你啊